成份蘋果得一份似樣嘅廣告冇人講？

推

push

推，FB我都有推

已經下載埋佢個app 支持

pls pin trending worldwide now

rt like and comment the top 5 tweets and the latest 5 tweets, thx all

個老闆好似姓周, 上年選區議會輸左
今年本來亦想選旅遊界

仲敢喺蘋果落廣告嘅商家一定要大大力支持

仲有MR.MILES,雖然無落廣告,但FB 有出聲撐,一直黃開

Dl個app先

呢個DESIGN 堅.

成份報紙得佢一個似樣嘅廣告

落廣告的勇氣

Android：

IOS：

Push

深水埗桂林街報檔 街市正門 大量蘋果賣唔曬幾百份

幫推幫買

咁串？要大大力懲罰呢間黃色旅行社
黃色經濟圈

pish

應該只係page嚟

一直都有FOLLOW佢個FACEBOOK PAGE
正！

Like jor

下一步係全民響應廣告OK?

我唔知佢原來有apps

快啲去like

flyagain.la

黃色經濟圈

晏d行黃金，見到仲有我清左佢

liked

支持

人地登廣告冇左幾百個followers
入去like 爆佢啦

嘩屌 要幫襯

本like

仲要俾武漢肺炎搞到冇嘢生意都咁撐蘋果！
支持呀！

本身有like

Downloaded 幫襯呢一刻難啲 要武肺完

Push！

我好簡單 邊個落廣告係蘋果 我都會睇下間公司賣咩 有興趣就幫襯下

Download佢個app

幫推

陰公

可能反應唔切姐講緊廿四小時嘅事

支持樓主好似689咁搵廣告

生意應該好差
都仲落廣告
加油

PUSH

b

我都估到有人會咁講

仲有App

Pishhh

即刻down咗

蘋果日報今天沒有全版廣告

p

587216 likes

587299likes

Nhk剛上news

如果佢可以代理賣吓旅行嘢 大把生意

587311 likes

一秒幾十個likes, 連登多人睇到......

記住訂嘢經佢啲Link

即down

佢哋仲有個叫playagain.la嘅page
介紹好多黃店

呢個要推 真係唔知

以後出門都經佢買..

#FlyAgain
#BornAgain
#LetsWinAgain

深水埗桂林街報檔 街市正門 大量蘋果幾百份 每份9蚊

幫推幫買

仲有YouTube呀

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

推 依個po 好重要

Pish

恥與為伍

CY 今日買左未?

好耐無買報紙
而家薄過當年3倍
買報紙買到6蚊份

冇人講咪你講囉

支持
但冇人講就你講啦
咁嘅標題真係好反感啊

Like埋fb page

Flyagain.la

Playagain.la

即sub-Ed

屌 down爆佢

個app好用
當年去歐洲買機票都係靠佢

唔鍾意咪quit 囉

推一推先

快d 去download 個app, like 埋facebook

72183311011111

推！立即download

你可以講

Btw 我都留意到，真係好慘

flyagain , 咁有心 一定記住你 !

呢d垃圾標題好黑人僧

碌幾頁就係想搵呢段
冇人講咪你講囉 咁撚7串

本來廢老陸捌玖會講，但係佢今日應該買唔到蘋果

.

可以嘅話順手買埋25周年特刊 不是最終章

thanks

Pishhhhh

可以嘅話順手買埋本25周年特刊 不是最終章

已下載+做埋評分

Liked+app installed

聯署支持封殺微信同TikTok

搵人介紹下個app?

空白廣告支持

果然冇like錯

有用開
好耶黎

等有得久就飛爆佢

以後識做啦

佢地個老細出選埋旅遊界功能組別
大家一定要支持同follow

推光復香港 時代革命

Downloaded

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

推

大家支持吓

已down!

即時推

up

老闆

好快有689加持啦，有名人背書即刻勁晒

Dl定個app下次買飛用

以後只幫佢

個app係做咩㗎

推呀

f5 一次多百幾個
推下先

有酒店有機票

咁鍾意challenge 不如整個appledailychallenge?! 今個月日日都買一份蘋果g持

Same

tui

以後上咩廣告就用咩買咩

Pushhhhhh

如果香港人日日買,好快就有廣告搵蘋果

All in 282

你傻啦
Apple冇廣告從來唔係因為佢冇人睇

Apple個訂閱人數唔低，冇人放廣係因為689個廢佬

低調啦

真係要多支持🍎 唔淨止係今日買🍎報紙

當年多謝佢搵d bug價機票
我呢d窮撚先去得成歐洲

FB一路有支持開

無錯 跟本大集團自我審查 驚死比藍絲舉報
黃色小店又都係小本經營 唔太會去落廣告 除非係阿布呢D做得比較大少少既會幫忙
廣告就係媒體既一大命脈 所以蘋果成日要人課金訂閱 係因為佢地收入真係好大程度要靠真香港人幫手

往死裡下載

bookmark咗先遲下用

已dl & like

我都想有得fly呀

搭單想問吓點解蘋果app唔落google廣告好似連登咁？流量咁高嘅app應該會好賺？

push 仲有ig呀！ @flyagainla

高汁

大大力支持

Tui

我跟佢買左2次bug飛都係2千頭去eu

一直都希支持佢

支持 like哂裝哂app

仲有play again.la

正

已like

推！

push ar

一直有用開

都話比黎打卡
要睇嫁咩

今日先至知

報告 : 行咗5間7仔/ok，黃埔蘋果全部售罄

同意，啱就去

而家藍店等收皮，邊個係蘋果落廣告實風山水起

即刻下載

其實眾籌比黃店 落廣告會唔會好啲

良心

屌你老母
仲唔支持一下?

元氣

大家記得係play store/app store到評翻個靚分俾佢

評分評分評分

Pushhh

輕鬆啲啦，香港人

你開po嗰陣又唔撚放鬆啲？

一早like左

Down左未

我果時係澳港歐4k幾

係呀 佢好有心

Dl左未呀

即刻down左個APP
要令到D人知邊個係蘋果落廣告就會比人撐爆

想問個on9問題
點解蘋果會無廣告 照計咁少黃色媒體 佢地可以選擇既唔多wo

應該大多都賣網上廣告

我都係 like咗7,8年lu
$1300農曆年去美國, $2100去歐洲

樓主係689？

多得亞廢老振英

已下載

5星埋佢

downloaded

順便like

介紹黃店

一早like哂
幫推

即Down個apps!

support埋佢地Youtube Channel!

其實啲公司marketing真係on9 蘋果先係最多睇既報紙 你唔落實體版 咪落app版 係要作對 間公司又唔係你

因為會比689小粉紅追擊

小斯定另一家？

呢個時候落機票廣告...

我都想飛返轉

永遠支持flyagain!!!

笑撚左 我下載了

Ssp23座酒樓個間都仲有貨！

好靚

有冇得睇返往蹟 佢有賣開蘋果廣告定咩有少少驚係好似元氣咁投機落ad

不枉我follow咗佢哋咁耐

醒目
今日賣廣告，係最多人睇

可以睇返之前d post 有介紹黃店

睇唔明

個page一直都幾黃
仲有個分頁有相有片介紹黃店

Pushh

原來一早like左

廣告都要推

型

推爆佢

收到

佢地fb page 一日多左萬6 like

冇晒，可唔可以影黎睇下

已download

有睇開佢個page

冇得去旅行都down佢個app支持

仲有香港酒店優惠資訊，遲啲一定有用

係

按錯負評

其實識玩既，應該而家做推廣，減價隊東方，免首期簽平價短期廣告約。
當年都係咁樣打個江山番黎。
三十年後，以牙還牙，加倍奉還

推！！！！

已like已download app!

又飛啦好耐啦
應該5～7年前已經用緊